失業撚

畢業之後已經失業幾個月
好頹廢

係英國失業？

係啊

半年在此

我就因為係香港英文差搵唔到工

圍爐下加油

唔好話移民
係香港都生活唔掂
所有document都係英文
見工仲要英文in
轉行做藍領算啦

做it support要好多英文咩

鬼佬user 聽同講完全唔得
平時睇英文網站都要google translate下

唔好做鬼佬公司住？

咁算你唔好彩

普通就夠
我諗佢要求唔高

聯署支持封殺微信同TikTok